h - left
j - down
k - up
l - right
$ - end of line
G - end of file
gg - top of file
w - start of next word
e - end of next word
b - start of previous word

i - insert before cursor
a - append after cursor
I - insert beginning of line
A - append after line
rw - replace word
cc - change line
ciw - replace word
ce - replace to end of word
u - undo
ctrl r - redo
>> - indent line
<< - dedent line
y - yank marked text
#yy - yank # lines
#dd - cut # lines
:reg - show register content
p - put
x - delete character cursor is over

sp sv - split vertical
sp sh - split horizontal
sp sx - close split
sp se - split equal

nh - clear search highlight
sp to - open new tab
sp tp - prev tab
sp tn - next tab
sp tx - close tab

ys motion symbol - surround motion w/ symbol
ys$symbol - surround till end of line w/ symbol
ys #j symbol - surround lines w/ symbol
yst symbol symbol - surround from cursor till symbol with symbol
ysf symbol symbol - surround from cursor after symbol with symbol

t symbol - till symbol - goes before symbol
f symbol - find symbol - goes after symbol

:set nornu - remove relative lines
:set rnu - set relative lines

:#,# s/"word"/"new word"/g

]d - go to next error
space ca - see code action (like if theres an error, do this to quick fix)
  enter to select action

z#l z#h move # character 
